{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075642?place[place_type]=GID&place[gid]=1075642&place[latitude]=36.9373528173&place[longitude]=126.3822377432&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 바다사랑펜션타운"
    },
    "text": "海を愛するペンションタウンは天恵の自然を鑑賞することができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しは不可能です。 ペットは入室可能ですが、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ペンション内ではIPTVとWiFiが使用でき、プールもあるので暑さを避けることができます。 干潟体験道具、カヤック、救命胴衣、ボール、バドミントン、油ボイラー、キャッチボールなどのレンタルサービスも提供されます。 周辺の観光地としては、海美邑城、瑞山磨崖三尊仏像、八峰山、黄金山、瑞山韓牛牧場、三吉浦港などがあります。 利用時間のチェックインは15:00からチェックアウトは11:00までで、客室情報は海雲台が基準で2名、最大4名までで、済州島は基準で6名、最大10名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入室可能ですが、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由はなんですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や設備について教えてください。",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが使用でき、プールもあります。また、干潟体験道具、カヤック、救命胴衣、ボール、バドミントン、油ボイラー、キャッチボールなどのレンタルサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、海美邑城、瑞山磨崖三尊仏像、八峰山、黄金山、瑞山韓牛牧場、三吉浦港などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "海雲台の客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "海雲台の客室情報は基準で2名、最大4名までです。"
        },
        {
            "question": "済州島の客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "済州島の客室情報は基準で6名、最大10名までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 593
    }
}